屌你 黑子籃球最後果道我笑左

頂你 最後日本隊落後1分 黑子神奇偷波 火神嘅右手加青鋒嘅左手一齊揸住粒波入樽 咁應該當邊個入波？ 每人1分？